全民日日載口罩

香港宜家發生左大瘟疫，大家要注意個人安全，載起口罩保護自己，保護香港。

自推